\section{Projet}
\subsection{Présentation}
\subsubsection{Origine}
Ce projet nous a été confier dans le cadre d'une évaluation de nos compétences en langage C\# et en architecture logicielle.

\subsubsection{Nature}
Ce projet prend la forme d'un lecteur de vidéo et de sous-titre rédigé en C\# à la destination de Windows 10.

\subsubsection{But et intérêt}
Ce projet propose un lecteur de vidéo simple permettant la mise en pratique des techniques vue en cours d'architecture logicielle.

\subsubsection{Position dans le secteur}
Ce projet est un projet scolaire, il n’a pas vocation à être mis en compétition ou sur un marché.

\newpage
\subsection{Fonctionnel}
\subsubsection{Rappel Contextuel}
Ce projet prend la forme d'un lecteur de vidéo et de sous-titre rédigé en C\# à la destination de Windows 10.

\subsubsection{Fonctionnalités du lecteur}
\textbf{Itération 0: lecteur de sous-titre en mode console}
\begin{center}
   \includegraphics[scale=0.6]{ressources/UseCase0.jpeg} 
\end{center}

\textbf{Itération 1: lecteur de vidéo et sous-titre GUI}
\begin{center}
   \includegraphics[scale=0.6]{ressources/UseCase1.jpeg} 
\end{center}

\textbf{Itération 2: lecteur de vidéo et sous-titre GUI avec options}
\begin{center}
   \includegraphics[scale=0.6]{ressources/UseCase2.jpeg} 
\end{center}

\subsubsection{Classes}
\begin{center}
   \includegraphics[scale=0.4]{ressources/Classe.jpeg} 
\end{center}

\subsection{Aspect Techniques et Méthodologique}
\subsubsection{Moyens Matériels}
Le développement s’effectuera avec la suite de logiciel JetBrains sous licence étudiante. Pour l’organisation du travail d’équipe la plate-forme Trello.com sera utilisée avec ses fonctionnalités gratuite.
Le serveur git sera hébergé sur la plate-forme Gitlab.com avec les fonctionnalités gratuites, le GitFLow sera gérer par des plugins intégrés aux logiciels JetBrains.

\subsubsection{Moyens Intellectuels}
Afin de pouvoir mener à bien ce projet, nous avons utilisé nos notes des cours suivis à Ynov, ainsi que le cours "Découvrir Windows Présentation Foundation" disponible sur Linkedin Learning.

\subsubsection{Aspects Économique}
Ceci est un projet étudiant, il ne possède pas de financement, le budget est donc de 0€.